想收張GTX 750 ti 2gb , 有無大佬放比我

想$350收張gtx750 ti 2gb

呢個telegram 先岩

放d 價太貴

TG左你

黑火土